有無人聽陳曉東

最近出左廣東歌「亂了星座」唱到好似cd咁

好有下一站天后電影嘅感覺

早午晚劃火柴

鐘意左十幾年